求救，DISPLAY CARD係咪壞撚左

TEMPERATURE DETECT同FAN都仲WORK

GPUZ個兩個CLOCK一直係940.6/1248.7同--之間跳，數值唔變

3D設定 較死淨用顯卡 唔較內顯 睇下點

NOT WORK

兄師 你第一、二選擇未剔顯卡

執行緒最佳化 開啟
電源管理模式 慣用的最大效能
Btw 你870m唔會勁啲去邊

唔掂，第一個OPTION入面得GTX870M揀，第二個揀左都唔得
我覺得唔係SETTING問題...因為部機得我自己用，無郁過任何野

見你呢張圖gpu load都有2% 唔算行緊咩
重開機再睇？

係，頭先我都立眼見到個dragon center有1%，我已經重開機過幾次了

set左，一樣都係咁...
電源睇都set左最大效能，入埋控制台睇電源d setting都無限制過野

依家開game打都打唔到？